今晚不要搞建制議員辦事處

不要搞，公帑嚟

要搞搞個人